收到個神秘電話sd左個坐標過黎 (2)

上個post:

收到個神秘電話sd左個坐標過黎

中文名：沙巴 外文名：Sabah
别称：沙 所属地区：马来西亚
下辖地区：亚庇 面积：74500平方公里
人口：2,980,700 (2006)人 地理位置：沙巴与砂拉越和印度尼西亚接壤，与中国海南隔海相望。
著名景点：神山国家公园 地方特产：编织的手工艺品、贝壳及珊瑚制的纪念品
电话区码：+087 +088 +089 +085 +084 邮编区码：89000
地方方言：马来语，华语，客家话，粤语，潮州话，福建话，海南话，卡达山语 车牌代码：SAA, ST, SS, SD, SAB
气候条件：21度~32度

柒夠啦你走啦

Lm

點解唔係樓主再開？
樓主個乳唔識震？

屌講撚左係衛星電話，唔係區號
現在最好就係樓主聯絡返個個人，問佢有無事？

不過99%係 send 錯，因為如果佢真係有事，隔左咁耐係個海都死左十世，部手機應該晨早報左警，call sos 而唔係咩 Camille

咁我洗唔洗開多個

前樓主你有無搵過佢？？

冇追POST , 不過2016年已經有人收過....

你開

樓豬自己開啦
一陣啲人問補充資料都唔知問邊個

上個post有個巴打叫我用衛星電話sms個app sd野過去問下佢
但仲未覆我

由佢啦 等震乳哥刷翻啲存在感囉
話晒佢潛咗水一排

唔係樓主又搶撚住開九唔撚搭八

收到個神秘電話sd左個坐標過黎（2）

開左

LM

新post留名

死啦我琴日都收到1個

㩒入去係竹園邨黎

輕輕一推

推

岩岩打左個電話有人聽仲cut鳩我線